恭喜哂！週未 + 聖誕已經完結，聽日準時返工

恭喜曬 我今日開始放假

依兩日一直 home office